琴日車個同事返去 先知原來佢住公屋

話說個同事平時成日去旅行 又帶名錶
以為都係有錢仔黎
咪同佢食餐飯囉
食飯個陣佢飲左d酒
咁我渣車送佢返去 問佢住邊個陣
佢答我美孚新村
公屋仔好心就慳返d錢買樓啦
去咁多旅行又帶錶
充大頭
曬我時間 最後我係地鐵站放低佢算
今日都無同佢交流過

又loop

我揸公司車 我本身無車

公司車係咩型號

唔想做同做唔到係2樣野黎

真心膠

你睇下美孚新邨一個單位閒閒地過千萬

佢有錢 有樓 咁你之後想點？ 日日送？

有錢有樓咪可以做下朋友

0/10

有冇諗過人地唔想同你做朋友

美孚新村唔係屍樓咩

blocked
垃圾post

真膠 可以完